［祝福］喬妹啱啱結婚，希望妳破處嗰陣唔會太痛

開頭會痛啲
慢慢嚟
試多幾次就會好舒服

比阿rain破左

喬妹隻豬

咁撚老仲妹，停經啦

人總需要勇敢生存

慧喬bb
垃撚圾宋仲基 屌你老母

____________________________
個人簽名

細佬陪住家姐等新郎哥入場
場面好感動

宋仲基條鳩一定又粗又硬
喬妹今晚實嗌到拆天

韓國仔唔慌大碌啦

肯定餵唔飽就真

佢自從18歲比我開苞開始比我屌咗唔知幾多千次啦

外型上真係好明顯睇得出女大過男

屌 好耐無見過呢啲野

元斌 宋承憲 肉便器

on9,宋仲基肯定打樁咁大大力屌

戀愛不一定要做愛

聽講話住起阿rain隔離

宋仲基個樣好嫩

宋仲基個樣太後生

做男神肉便器有咩所謂

金泰希 》宋慧喬

換妻

似老母同個仔

妹下妹下個妹呀

韓國仔大部分條JJ都短小精幹

咁楊怡同謙謙係咩

睇太陽果陣已經覺得佢地唔襯
雖然兩個都好靚

你講今日個處？

婆孫戀

口痕網友咪係我囉，個post我開嘅，king jer 上嚟搵靈感

李炳憲直頭當宋慧喬係飛機杯咁用

你確定你知道女人幾歲停經嗎？

.....

年紀差幾遠？

挑比你有幾大碌都又係無得屌

好似4年

得我一個覺得佢地幾襯

速速騎我

比李秉憲綁住黎屌玩SM我到殘 宜家搵個deedee埋單

差4年姐
無乜問題 人地幸福咪得

當喬妹個口係個西咁小
同時要佢扮盲妹

差4年其實好少
不過宋仲基個樣太細個
同埋宋慧喬出道左好多年

所以感覺年紀差好遠

個膊仲橫過仲基